林鄭真係識搞公關 7月1先出減樓價等你班友 唯一反對政府既都無埋

對於不符合居民資格
但又買唔到私樓嗰班依然冇幫助